2010  成都

2005，因为求学，第一次走进这座城市一起来的，还有历经一年高考的痛苦，在我们所谓的高中正式结束的那一刻牵手的女生幸运的，最终并没有错过不幸的，却成为了一段无疾而终的感情半年后，分手了就在回家的火车上，两个人和和气气的2009，因为毕业，第一次开始有了离开这座城市的想法却因为不知道自己的目标在那随波逐流中，卷入了考研的大军炎热的六月份，把每一个朋友，送上载着他们离开的火车虽然不和女生一般，哭的稀里哗啦然离别的感伤，充斥着大家面庞送别的火车渐渐远去，一同的是嘻嘻哈哈了四年的一帮还有自己曾经喜欢的女孩四年后，留在了成都突然间喜欢上了这里，就在送别的火车在视线中模糊的一瞬间2010，所以我依然还在这里虽然依旧是求学，依旧是一个懵懵懂懂的学生结交了一帮依旧成天嘻嘻哈哈的朋友，体验着作为一个学生的“忧愁”认识了一群的师兄师姐和同门，学着理解老板高深的学问也喜欢了一个明明不会喜欢自己的女孩2010，只有两年的时间就是2012了，传说中的世界末日依旧晃悠在离社会很近，又很远的校园里依旧整天无所事事，嘻嘻哈哈，打打闹闹依旧不知道自己想要什么，或者说能要什么依旧在给自己找着人生的目标“房子，车子，票子，妻子，孩子...”或许吧...其实我真的不知道